做人做到我咁真係戇尻尻(你問我答)

半年賭錢輸到20k
返工為賭錢
賭到連自己既興趣都冇埋
食煙 飲酒 講粗口
GPA差到差啲升唔到班
個身形愈來愈肥 愈來愈多病
再係咁真係怕支持唔住
好想放棄人生

20k都叫失敗

20k咁少都拎出黎講

學生黎講已經好多

多個零先算啦，最多咪破產，政府養

介啦 唔賭就是贏

大家一齊屌尻我啦

20j

本身75kg而家肥左10kg
Btw跑步其實係咪最好

20k 算得係咩

其實真係唔多 但本來係想博下贏啲生活費(因為屋企好窮)點知而家雪上加霜 哂時間哂精神仲上埋癮

有賭未為輸，快d問撚埋屋企人朋友借錢賭啦

我就是成功的例子

不了 唔想累到人
或者有穩定收入先玩少少

20k算啦 唔好借錢讀